警方用果啲叫催淚煙 你地用嘅叫雷射槍 大家以後識玩了

Popo合理化自己行為

木條

合成土

泥土

清潔藥水

留比大家發揮下

輕粘土塞鐵路

可燃油

曱甴用迫擊炮攻打香港學府

係泥膠

發光瓶

大型積木

Tui

真

係修補鐵路

雞尾酒=照明瓶

示威者果d叫雷射大炮
警犬果d叫海綿彈

示威者以上古武器弓箭作防守

比膠盒較重的方形混合物

火魔法淨化藍屍

聖火

兒童弓箭

胡椒球發射器

我哋都只係用「高溫水瓶」

係山埃燃燒彈呀

黨鐵理應多謝香港年輕人並接受愛與和平的精神感化

負重木條